老衲正式宣布，所有送頭post都係避孕套生產商

餸尾係子宮環廠